有預感今晚c朗會有倒掛入波

但都係出局

鮑姐

鮑姐陪你睇佢入

有預感今晚鮑姐會俾樓主瘋狂中出

魚包女且

鮑姐都識

其實想問、鮑姐係點解

今晚鮑姐倒吊夾波

今晚鮑姐幾點開波？

又要去返一切的起源

樓主同鮑姐龍舟掛鼓

冇倒掛
只係入咗 3 球咋